我來自未來，呢場運動會因為冷淡而終結

我係黎自2047年既人，今次返黎，係想同你地講。
呢一次，你香港人最後機會。係我呢個時空，呢個香港，輸得7788, 個個通普通話，周街都係大陸人。我而家都係偷偷地打繁體字。

我想講既係，我都明白你地攰，但唔該，你攰都可以做冷氣軍師。提醒你身邊朋友，盡力去為自己屋企爭取返一啲本身應該有既野。唔好到冇先至黎後悔。

你想唔想你既下一代會同你講，最衰老竇個陣光復唔到香港，如果唔係我唔洗讀習語錄，戴紅頸巾。

記唔記得運動一開始，你地幾有熱誠，每個人出黎有自己既位置。
物資站，物資人鏈。後排support
研究戰術，豬嘴，眼罩。
去到後期，個個人好似慣左咁，或者咁講，係因為覺得出黎都冇用所以唔出。

最後輸哂，係輸到仆係到。

中共大清算，政府鼓勵篤灰，篤到有錢拎。總之有係fb, ig 講過光復香港。時代革命，支持運動既，全部勞改。

連登係我個時代已經冇左，取而代之既係由中共管既論壇。

係我呢個時代，我地上唔到wiki, fb, ig, whatsapp. 得返百度，微博，tiktok, 微信。

唔該你地。唔好只係係連登到維偉喂，同身邊既人講，推多啲活動比連登以外既人。
呢個運動唔止係連登仔，係屬於香港人。

比多一次機會自己，唔 好因為冷漠，時間而令到場運動輸。你地要贏，要係煲底見。

最後一句，

香港人，唔可以就咁就輸
光復香港。時代革命

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

112

我都覺得就輸

主因係好多人無熱誠

掉淡

同宣傳來來去去係連登

收皮 講大話
我先係未來過嚟
我可以肯定話俾你知 因為我地堅持
我地成功光復咗香港
過百萬人一齊係煲底相擁

如果成功，我估二百萬都有

輸 結果唔會咁好

殺死黑警
殺死黑警

煲底既慶祝維持咗兩個星期有多
想逼入去既人多到排到出灣仔
狂歡到唔捨得返屋企

之前好似有人話有團購

屌睇到喊

共勉之

好撚中二病，頂唔順。

未你老母來咩on99

不割席，不分化，不篤灰
不完美，可改善

呢兩句嘢，係我哋原則

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

係集中營都俾上網？

2047年黨鐵撞左幾多次車？
沙中綫開到未？
機場起到第5跑未？
777同689死左未？

你個時空起左集中營未